你班前線勇武同我入嚟受鞭打

有無時間都要聽下自稱廢老既人比既意見, 集天下之大成以作參考

要國際文宣

唔好意思借個位

聽日係反蒙面法之後嘅第一個工作日
求下大家
和勇一家，合力三罷！
要做到被罷工嘅情況！

收皮啦死左膠
屌你老母